簽咗個新OFFER...自己都無咩信心

你唔得既就唔會比offer你啦
有自知之明既人做落野通常都勁過個啲以為自己好勁既傻鳩

30 先得43k 係廢d 既😂😂😂

啱

其實即係邊行 代理啲咩
你講冇學歷係冇大學定冇碩士
如果係前者既有得拎高啲title都抵 始終學歷上漲第日要升都未必到你
同埋轉工都多數都係睇你老底
佢比多成皮你咪去搏一搏 given that嗰行唔係太大風險

利申 我岩岩做完野兩年 唔識世界鳩up

請得你就即係你適合啦
放心啦 你做左咁多年野
信我啦 就算咩問題都好
到時候都會迎刅而解架啦
加油呀

簽左就唔好諗咁多了
只諗點做好就夠

加油！小弟最近都收到d 意想唔到既offer 覺得自己handle 唔到

多謝你，好正能量

呢個就係最大Concern
通常D野行得走得無事無幹你搞佢都係無好下場
好地地走去轉工

返新工真係要打醒十二分精神
開好個頭都好重要

無大學
之前Senior Manager位
新工就EA

正常既
之前個Comfort zone太舒服太習慣姐
諗下對仔女撐落去啦

巴打你得嘅

巴打仔細老婆嫩，都可以出差咁耐，都好大犧牲喎

我就係人辦

出差識到依家老婆
老婆間唔中都要飛

願聞其詳

你講左點樣先有得long stay外地先
我都好想長駐日本

冇大學都搵43k 你叫連登班學歷撚如何是好

膽粗粗跳出comfort zone, 簽完contract做完呢個決定又淆底
屌...